想買部手機淨打pubg

本身用iPhone 6s,但唔夠storage,有無咩推介？用過三叔tab 曚到發憫憎。想試下android,因為有人送左個手柄，想試下用。

用電腦打啦戇鳩

ASUS果部ROG PHONE

睇你幾錢Budget?

Android暫時得 sd 845 既機RUN得順 最高畫質
最平係 asus zf5z 4.4k, 其次就sony 4k尾, 剩番果d比較貴

想屈機/ 手感好: ipad pro 10.5 / ipad 2018 + K1
想順但平平地： Oneplus 6
唔想用大陸嘢： Samsung S9+
Ifanboi又唔想大笨重: ip8+

利申用緊ip7+ / ipad pro

電腦可唔撚可以搭住巴士地鐵打攝下時間？
唔撚得可唔撚可以過主？

打打下機斷線都頂得順

用乜台用到咁柒

想知乜台係返工放工九龍塘金鐘收到多d

咪阻撚住條街啦冚家剷
玩埋d垃圾影響市容

我用Smartone 好順

你好撚好咩冚家剷
周街吠製造噪音

唔夠人講就人身攻擊
玩垃圾game既人係咁上下質素

noted with thanks

佢哋鍾意同電腦打，之後放上網自high

如果唔買845咁你轉機都無謂

事關835打機一定lag過iphone 6s

唔限budget 追求最爽體驗

Iphone 8plus > iPhone X > rog > iPhone 7 Plus > other 845 (除左one plus 5t, 835機其實無必要考慮

明明雷蛇都好用

pubg mobile用iPad pro 真係屈哂機，又順又清
但如果你唔係屋企打，無順WiFi support，data淨係開到流暢，8唔845 or 靚mon電話都開流暢都無分別

利申：one plus 6 and 屌米用家感覺差不多

開到極限FPS先係首要
3d touch + 4指 可以完美做到pc版既動作

用電腦挽仲高清同順

挽你老母臭閪

835用落順過a9
a9 開唔到高清高fps

iphone 7 plus 同s8比較嘅話
iphone 7 plus順好多
s8都順，但係唔夠iphone 7 plus順，不過啲色明顯s8靚啲

好撚型 好多個撚字